班速龍已經失去理智，仲打鳩警察宿舍啲人

抵撚死

圖？

啲人走晒，淨低宿舍住戶、記者
都仲要爆tg，請家屬聞下咩味

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略